林鄭：要經終審法官，難快速判囚七百人 警隊寡不敵眾，需予權力

路透社早前取得行政長官林鄭月娥上月與商界閉門會面時的錄音，今日再公布她的講話全文及回答的問題，她說了解社會上有聲音指政府對待示威者不夠強硬，但政府是擔心適得其反，她舉出英國托定咸2011年的騷亂為例，有萬五人參與騷亂，二千人被捕，特別法庭、夜間法庭在五至六星期內審訊完畢，快速將一千人判處入獄。她當日說，本港警方已拘捕700多人，反問如果向終審法院首席法官提議能否召開特別法庭，是否可處理所有這些案件，指有些處理方案難以在香港運用。

林鄭月娥又說，除了三萬名警察以外，什麼都沒有，必須充分考慮警方的評估，警方不單面對暴力示威者，在面對示威群眾時，要人群管理及驅散時是寡不敵眾，當警方無法執行職務時，需給予警方一些權力，所以政府並非無考慮採取一些更堅定的措施，但香港的情況是非常困難，尤其是政府在傳播真實資訊方面是非常薄弱。

林鄭月娥說，如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革，為繼任人留下更好的環境。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大清算

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

她舉出英國托定咸2011年的騷亂為例，有萬五人參與騷亂，二千人被捕，特別法庭、夜間法庭在五至六星期內審訊完畢，快速將一千人判處入獄。

下，姐係黑獄

盧大總統審未得囉，1分鐘1個

狗嘴長不出象牙

林鄭月娥說，如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革，為繼任人留下更好的環境。

清算

姐係已經用緊急法

路透又擠牙膏

請用紅筆畫出重點:
林鄭月娥說，如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革，為繼任人留下更好的環境。
清算就清算啦改咩革

你審咗自己先喇

她當日說，本港警方已拘捕700多人，反問如果向終審法院首席法官提議能否召開特別法庭，是否可處理所有這些案件，指有些處理方案難以在香港運用。

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

日日4點講大話

而家仲唔夠大權呀屌你老母

重唔夠大，使唔使去番蘇聯時期set秘密警察

係咪計漏公安 點只三萬

真係好撚惡毒

整個滅絕營咪得

你都冇宣導過真實資訊 梗係薄弱㗎啦

武警正當降臨?

終審法院首席法官:on99

其實你地有無諗過
抗爭咗成三個幾月
點解仲係比呢條柒婆玩弄緊？

大量改革 改你老母

死仆街

全部狗官同警犬都要清算

如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革

林鄭又夠鐘振奮香港人軍心

你將警畜 正名為軍隊 咪得囉 你老母

1分鐘1個 1秒清曬啦

香港仲係法治社會wo 收皮啦

對準政權 遍地開花

死柒婆 落地獄

清算，做緊喇

reuters真係叻到，不愧為三大

呢個時候參考歐美
點解其他又唔參考既
On 撚9

殺人權仲唔夠？

垃圾

佢老尾

路透吱牙膏式放料幫大家keep住團火

呢條柒婆真係黑心到…

需要進行大量改革
預告會大清算？
你咁做係唔會令我嚇架

迫害香港人，要同你攬炒。

推

輸了

證明呢條柒婆一定大清算
大家唔可以袋住先

選擇性聆聽有撚公義

又嚇鬼

我無野講

聽到未 唔可以輸啊！
願榮光歸香港

包括:
蒙面法
國歌法
辱警法
23條
國民教育

食屎啦柒婆,仲諗住加大警力

出兵啦

.

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

集中營

林鄭月娥說，如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革，為繼任人留下更好的環境。
新疆2.0

佢唔死都冇用

真係驚人地制裁唔夠勁

整個宣傳部咪得

關於831，我地可以查d咩。

被黑警拘捕後立即入獄十年好唔好

認真，只有人數能改變局面
唔信佢可以拉撚哂200萬

唔可以輸

如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革

即係清算、監控

上次好明顯777自己放風

清算晒所有人 斬草除根

三萬隻狗開特別法庭？

又幫我地回hp?

屌呀 我地講緊5大訴告 個頭就話拉晒？

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

林鄭又幫手connect 真香港人 要各位團結一心 推返條八婆 為手足報仇 贏左就清算班仆街高官

除了三萬名警察以外，什麼都沒有

攪炒啦 Pass The Act

林鄭月娥又說，除了三萬名警察以外，什麼都沒有

林鄭月娥說，如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革，為繼任人留下更好的環境。

我覺得佢係講緊唔夠警察想搵外援

大量改革係咪講緊政府部門/學校要加插黨書記

警察同預言一樣，無論邊一邊贏都會比人清算同埋做condom

我就唔係咁解讀佢呢句說話
佢既意思係要比警隊更大既權力
要立蒙面法
全面打擊自由

如果度過今次難關

黑警一個都未死，驚咩姐

應該提牠去打靶

寡不敵眾定與民為敵阿

解放軍同警察部門係咪要合體？

其實林奠所講嘅改革係安排更多藍屍建制做高層，咁就唔會有任何反對聲音，想立咩法就咩法，想點明日大嶼就大愚，想點賣港就賣港

久，g就

咪一鳩樣
屌佢老母
一定要推爆佢

CLS

Gas them

醫管局

Aww, 其實依加警察除左亂開真槍外，乜9都做過曬....

新疆集中營

唔爭在做埋

獨裁思維
呢場運動不可以停

仲有915民陣大遊行

放心，香港一定會渡過今次嘅難關，但林奠你唔會

咁你話應該點做 ?

警法統治

其實預左 邊邊贏都一定會清算對手 好正常

source?

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推 大家繼續上

改革咪即係再染紅囉

英國嗰班真係mob嚟
主要係力架同蝻搞事
死咗幾個平民
唔判晒入獄好難平息民憤

太耐無叫林鄭下台。佢當人無到啦。。。

想改司法, 極速審判, 極速判刑

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

當警方無法執行職務時，需給予警方一些權力

好快shoot to kill

唔洗判 送曬入去勞改搞店

pure evil

佢想判1000人入獄

予佢老母臭閪咩
咁唔撚洗讀書做大法官啦 yinjin仔去做警狗就有同樣權力
寡？邊撚到寡啊？睇過？
成個共產黨都係黑警既朋友啦臭閪

又有野爆

的確需要特別法庭
將3萬警畜快速定罪入獄
外加賣港賊

即係無諗過釋出善意囉

撤回係做俾美國睇咋

快d死啦毒娥

屌你收皮啦

Fuc gov

荃灣咪開左

cls

而家重點係政府做錯事，仲清算平民

當政權要靠警察武力先維持到
就即係已經失去認受性 應該解散重組

汁呢？

屌你老母

每當好攰好想放棄嗰陣時,柒婆就會出嚟同我充電,之後當堂醒曬,啲火同氣力又返曬嚟. “五大訴求,缺一不可”

15000人參與,2000人被捕,計番比率你咪拉幾十萬人囉屌你老母

寡不敵眾全身防彈裝打手無吋鐵

將個700人直接鎗決咪得囉咁

如果比林鄭win
蒙面法 送中條例 辱警罪 國歌法 國民教育
廢通識 中史必修 監控燈柱
呢堆應該會全數上市
今次活動真係last game

八婆

又自己放岀黎，有咩居心

你連班狗都未撚清算

想激更多人上街

真係千萬唔可以俾呢個毒婦走甩

社會上有聲音指政府對待示威者不夠強硬

未夠強硬?

爆眼 斷手斷腳唔夠強硬

係咪要殺人先夠呀仆街

所有問題都係你條7婆吖，屌你祖宗代代落地獄

港獨之母

尤其是政府在傳播真實資訊方面是非常薄弱

915東角道見

林鄭月娥說，如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革，為繼任人留下更好的環境

即係落台？唔連任？

仆你個街
賤西女人

「超緊急」國際文宣現徵求大量海外巴絲

滅絕營

三權分立？ 我屌你 邊個先係破壞香港法治
又話聽民意？ 聽條撚？
你老母真係唔驚人收佢皮 禁無恥嘅事都做得出
個個月都不斷加火水 佢唔出黎好過出黎講野

Cls

因為冇你領導大家

屌你老尾計埋咁撚多武警鄉黑同我講得3萬人？ 仲要用寡不敵眾呢個字去形容黑警同香港人嘅關係

政府自己都唔肯傳出真實資訊，咁梗係薄弱㗎wor

拉晒班暴徒

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

689都dq左好多議員，又捉天奇坐監，為777留下更好環境

唔夠警察，決定正式引入公安 ，武警，休班 外判俾黑社會

國際民主日 唔俾遊行

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

屌你咩 寡不敵眾都講得出
警察同民眾從來都唔係敵對
班狗仔盲目到宜家都唔知自己比人擺上枱

又助攻啦條仆街

唱歌不如唱埋美國國歌

大量改革

內地嘅鬥爭思想

所以話千其唔撚好收貨，呢條賤婦，一有機會就諗點撚樣清算示威人士，特別法庭？政治法庭就真啦屌你，參考外國？有冇興趣參考下外國拘捕同起訴唔守警例既黑警呀？屌

我地要你過唔到呢一年呀仆街

警察國家

冇錯，配埋監控燈柱，仲有更多人手、新裝備、新戰術、新法例

仲要比權？真係想革命

預想明天有一個難忘嘅中秋

係

大量改革！！！一國一制！全面腐敗！

佢而家咁講即係保住狗隊 全力打壓香港人
仲要獎勵狗隻護駕有功

炒車小子

三權分立?不了

香港未來靠你啦

社會夠有聲音叫你回應5大訴求啦.
唔見你回應??

乜野權力呀？先斬後奏？尚方寶棍呀？

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

印文宣同圍痴

一撚定要推上國際
信貸評級仲唔跌q死你

國會縱火案

屌你啦，大改革。
一定冇野好

只有否決港共政府合法權，成立香港人自己既獨立政府，先可以叫贏

柒婆幾撚時死啊？

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

冇人信政府呀，你講乜Q都冇用。
係政府自己人格謀殺自己，令自己公信力歸零，唔好賴人。

呢個女人真係好撚惡毒

立法執法司法 俾哂差佬做囉

真係咁既... 不如去救被補人士啦....

真係定時定候就出黎點火
其實佢係咪好撚得閒

佢以為個運動完左？
繼任人？
咁既政府仲行到三年我麥撚都得

法治撚點睇

激將法，想星期日更多人出尼
佢都算用心良苦

屌你老母 想將真香港人殺曬？

大量改革
全部後生送去集中營
屠殺哂呢一代人

因為大家唔係你

d藍絲真係覺得死左人都冇咩大不了

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

吊你老母

咩呀，
依家勸唔掂美國就向我哋發爛渣呀？

五大訴求 缺一不可
913 獅子山/各區慶中秋+悼義士
914 天水圍？
915 英領集會+民陣遊行

第一個就清算你個柒婆

你老母 食屎啦 死八婆

除了三萬名警察以外，什麼都沒有

咁軍政府真係得呢班仆街
好撚出奇？

警隊一定要削權

仆你個街

進行大量改革？

清算

曲線話英國垃圾

呢個人應該立即去死

dllm

//如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革//??

即係準備清算香港人..

港毒之母

同西人講梗係淨係得三萬啦
唔通過阿爺已經派左幾萬人支援咩

繼任人唔係佢自己咩
做埋主權被強搶後最後一屆特首先受懲罰囉

所以不斷打壓民陣

即係攬炒

睇完佢段完整對話，包括上星期率先流出的聲帶內容：
- 政府真係好依賴警隊，林鄭亦真係覺得警隊受好多苦（亦直接助長警隊濫權）
- 中共PRC根本唔care香港，只係中國係過去幾十年至再升格返為大國，國際聲譽至關重要；所以一定無計劃出解放軍（＝國際層面係中共死穴） *
- 大灣區係中共大計，起完高鐵、港豬澳大橋，連埋明日大嶼，一步步將香港同整個大灣區炒埋一碟，唔再分香港人大陸人身份，香港優勢直接失去
- 清算會係整件事完結後出現，確保無反對派留係政府繼續阻住

*"Because they know that the price would be too huge to pay. Maybe they don’t care about Hong Kong, but they care about ‘one country, two systems.’ They care about the country’s international profile. It has taken China a long time to build up to that sort of international profile and to have some say, not only being a big economy but a responsible big economy, so to forsake all those positive developments is clearly not on their agenda."

Exclusive: The Chief Executive 'has to serve two masters' - HK leader Carrie Lam – full transcript

大家唔好掛住唱歌
返主線呀

全部槍弊算啦 3分鐘判曬2百萬人

即係集中營，將全香港變成新屋嶺

仲有監師法

死柒婆真係唔死都無用
宜家係警察濫捕，仲要即刻判人入獄
係到公然挑戰香港法治

宜家地獄都未必收你，你落煉獄啦

淋病繼續團結香港人
you burn with us

要加速向中國輸出革命
圍魏救趙

呢條仆街真係痴架wo

已合，只係唔話你知

為繼任人留下更好的環境

人人都估到如果7婆落台，下一任特首會清算上一屆嘅官員包括popo同7婆黎攞民望
7婆為左保住自己條後路，就先發制人清算全香港人先，令到下一任特首冇得用清算官員呢招攞民望
，依家就用全香港人陪葬

我地就要攬炒得快過佢，令佢未清算完就落台比人清算翻

其實我捻緊邊有咁撚多二五仔爆料出黎屌你話唔係777自己爆呢D料我都唔撚信

權你老母 仲唔撚夠獨裁呀？！

打死曬反對聲音的人 就沒有人反對了

而家都清算緊啦，一d掉海、一d掉落樓
DLLM, 你咁做係唔會令我驚架

咩撚野什麼都沒有

傻系

史達林大屠殺啊呢場運動輸咗我驚好多人集體自殺包括我

姐係佢會用餘下時間壞事做盡，為下個接班人鋪路

點解仲未有人搞鳩佢

呢個八婆真係諗住整死香港

source?負評比你

遲下真係變烏克蘭, 所有狗休班可以帶槍, 自己覺得可疑就可以射人無罪.

屌你老母而家比狗可以自己決定定罪+處分等於公開宣佈廢哂所有法院既功能

林鄭月娥說，如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革，為繼任人留下更好的環境。

屌你老味
林奠講到明會清算
今次唔盡全力贏就無下次

喪心病狂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[center][/center

清算呢班垃圾官

需要進行大量改革？

廢除法庭制度？
武裝化警隊？
警隊執行職務其間，所有行為被視為合法？
直接由警隊就地審判，即時行刑，無需向公衆交待？

相信好快會建設到美好香港

兩樣同時進行

英國德國快D制裁佢同佢家人

呢場運動係咪壽終正寢？

反蒙面法
監控燈柱
23條
網絡23條
國民教育
辱警罪
全面普教中
送中條例復活

各位巴絲 唔好懷疑 我哋的確打緊一場冇得退嘅仗

痴線，用Tottenham 嚟比較， 果次無差別大規模搶野放火燒車燒大廈， 同我哋差天共地。你條八婆當我哋無知？

有我係到你咪洗旨意

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？

權你老母林鄭月娥
我都未撚見過咁仆街嘅人
無紀律部隊撐你就死攬住最撚無腦嘅黑警
然後又不斷放權比佢地
真係以為自己揸撚住軍權咁好撚型？
班popo無性架，有一日你要放佢地上枱做condom嘅時候
你咪仆街囉
你唔好咁撚蠢得唔得

屌你老母毒娥死全家

小弟見識小，未見過二百萬人既騷亂，如果要跟上面個比例，姐係要拘捕二十幾萬人，快速判十幾萬人入獄，好難想像香港有地方比咁多人坐監，

依個人幾時死
仲想害香港人害到幾時
所有所有都係依個人渣迫成

警權無限大
變警察城市

大清算黎啦

唔好再妄想佢地會回應訴求

真係痴撚線，變軍隊囉

小丑 垃圾 奴才

你唔駛諗啦
一定唔可以停

咁不如直接比權班狗係街見一個殺一個
終極攬炒啦

push

有大半都係濫捕

大清算嚟喇，大家唱完歌快推

狗>林奠>法律/法庭

離晒大譜
就算要變到烏克蘭咁都唔會屈服

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

有無相熟打小人介紹，我想超渡吓個發言人。

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

我屌

柒婆，堅係焦土之母，佢真係驚你班友唔同佢攬炒呀！